霸王别姫

根本除左哥哥無人可演

做到抽離唔返

大時代背景拍小人物悲哀，個感覺特別無奈

lm

霸王別姬絕對係華語電影既顛峰
空前就一定嫁喇 睇個勢都好大機會絕後
唔只因為導演老豆既實力 同埋依家邊敢有人仲敢還原文革既歷史
更何況冇左哥哥呢個神級既演員
真係冇得輸

滾滾紅塵都唔錯，共國內戰，風雨飄搖之際既愛情
不過劇情悶，但有feel , 尤其首主題曲